狼人殺最on9既唔係本身個game

而係玩狼人可以玩到整咗兩首情歌岀黎。
乜撚嘢天黑請閉眼，天亮請睜眼。on9到仆晒街屌你啲歌詞真係

但天黑請閉眼個Melody幾好聽

最on9就係樓主

啲歌詞點唱岀口呀大佬

樓豬最on9嘅唔係聽on9歌 而係要係連登開po屌on9歌

好好聽喎大把遊戲到有歌啦
首歌啲歌詞完全match到狼人殺 又link到去愛情

呢個世界唔係所有野都要認認真真
天黑請閉眼呢種得意歌仔其實都幾有趣，不過當然唔係俾你當認真情歌咁聽
樓主無幽默感都無計

過馬路都作到首情歌出黎真係好on9

毒撚好恐怖

樓豬好型
見解好獨特 好有性格🤩

仲有兵變囉 咩得兩首

玩包剪揼十五二十都作首情歌囉